出國個陣先敢係公眾地方玩連登

係香港隨時俾人影相起底
岩岩睇到飲食台有條友就咁俾人放咗上黎

真係慘過返印度

點解老闆你仲未比人起底？

因為我有出色既反跟蹤技術

你以為啦
邊個地方冇香港人啊

癡綫！連登上百萬個用戶，點起得咁多？

垃圾
成日係街玩

你去飲食台睇吓
條友開個post就俾人影咗相放上黎恥笑緊

我日日玩wor

我之前係百里香見過你幾百次

咁你咁毒又基真係難搞啲嘅

係觀塘返工

是

Who?

牛肉飯

坐skyliner既車程先敢上連登

係
仲要貼埋車飛上黎

我反你個跟蹤個反跟蹤

水牙線打手咁驚嘅咩

垃

吓, 出親街都玩喎
怯, 你就輸一世

你都係32萬幾咋喎，你邊度變100萬個俾我呀

便秘

貼張防偷窺mon貼咪得